Cуть этого задания заключалась в том, чтобы научиться работать с библиотеками zeromq и asyncio.
Задача - написать два сервиса. Один это генератор простых чисел. Решето Эратосфена. Он отдает
эти простые числа порциями другому сервису который принимает пакетно данные и отображает их у себя
в консоль. Вся эта связка работает в Docker.


** для удобства лучше поставить tmux
Установка для Ubuntu:
sudo apt install tmux


1. запустить терминал (ctrl alt T)
2. в терминале создать какую-нибудь папку, например check_examples
3. перейти в эту папку cd check_examples
4. выполнить команду git clone git@gitlab.com:Solo_Gitlab_Test/instances_start_zmq.git
5. зайти в каталог проекта cd instances_start_zmq
6. создать в нем виртуальный каталог python3 -m venv env
7. активировать виртуальный каталог: . ./env/bin/activate
8. установить необходимые библиотеки командой: pip3 install -r requirements.txt
9. запустите tmux (просто наберите tmux в терминале и нажмите enter)
10. разбейте экран на 2 горизонтальные части, для этого нажмите сначала ctrl b + " (контрол b и двойную кавычку)
11. курсор переместится в нижнюю. (в дальнейшем для перемещения курсора используйте ctrl b и стрелки)
12. разбейте нижнюю часть ее на две по вертикали, для этого нажмита ctrl b + %
13. зайдите в каждом из сегментов разбитого окна в папку instances_start_zmq
14. переместитесь в верхнюю часть, ctrl b и стрелка вверх
15. запустите в этом сегменте разбитого на 3 части окна контейнер - sudo docker-compose up
16. переместитесь в левый нижний сегмент окна и выполните команду: sudo docker exec -it hw_producer bash
17. переместитесь в правый нижний сегмент окна и выполните команду: sudo docker exec -it hw_consumer bash
18. переместитесь в левый сегмент и выполните python3 hw_consumer.py, запустится клиент
19. в левом контейнере наберите python3 hw_producer.py, начнется пакетная передача данных
20. будет видно, что клиент начинает отображать у себя (принимать) только что посланные сервером пакеты.
21. остановка - ctrl c, выход ctrl d

сервис hw_producer.py генерирует короткие рандомные последовательности целых чисел и передает их клиенту,
который их принимает и отображает у себя в консоли. (клиентов, hw_consumer.py, можно запускать сколько угодно)

